今日記得不割咩能野話

大家可以發夢到今日係因為團結～我地係無撒退L,前線L,分化L, 只有一種叫香港人

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

我冇野講